SOULEYMANE, Bi Sidi : 屌你老母，我唔想同你班人渣齊名呀

中非共和國恐怖份子：屌你老母，我唔想同你班人渣齊名呀

美帝有冇考慮過呢個溺架嘅感受

美帝有無照顧過佢感受？

呢個畫面遲早響香港見到

隔離POST見到, 呢條友一個人屠左三條村, 酷刑、屠殺、強姦、處決都做齊

世界舞台十二個有十一個係華夏兒女
中國人民民站起來了
毛主席，你睇到嗎？

不過唔知何年何月何日